我係97+科網+雷曼苦主，求下大家唔好再買股票

enough

所以破產？

可能買多注就唔洗破產

你窮閪黎
撚有錢買股票咩

雷曼係賠番俾你 一係你係專業投資者

其一

我投資個陣你都未出世啦

我係private bank client

咁都好 起碼都有錢過

如果個時繼續買,而家就係大贏家

其實係， 試過無錢供匯豐，蝕死

中過$320

97雷曼科網你都中晒
好野好野
黎緊有乜大投資記得話聲小弟知

唔好 ff啦